Открытый код

В целях того, чтобы бот не превратился в казино, открываю весь код. Теперь, при малейшем шаге в сторону азартных игр со стороны администрации, любой участник может запустить своего бота с его истинной философией - распределение денег. Без взносов за участие. Деньги из карманов игроков - не брать. Только из рук спонсоров. Иначе никак.

Если кто начнёт использовать телеграм в качестве аналога казино, призываю запускать этого бота в противовес азартному залу и бороться с ним всякими способами. В частности забрать у владельцев казино всех их клиентов, при помощи этого игрового телеграм-инструмента. Хотели капитализм? Вот вам капитализм. И вот вам простая правда, на рынке - вы комбикорм. Земля бетоном, господа капиталисты.